有冇人喺的士跌咗部小米電話？

舅父喺的士執到部小米電話想俾翻失主
等咗好耐你搵其他電話打翻黎
點知唯一一個你媽咪打黎嘅call嗰陣佢沖緊涼佢聽唔到
喺screen度見到你email send咗email俾你呀
特登開埋tg 留埋tg俾你 @foundyourphone
有朋友喺的士唔見小米電話send個post俾佢呀
覺得唔見電話好慘舅父想俾翻你

同你舅父講 小心爆炸

點解唔直接交去差館?

叫你舅父交個電話去警局算吧啦

佢揸夜間今朝又有啲野做，諗住個失主會打翻黎，仲幫佢叉住電
點知佢媽打咗一次就冇再打過
晏少少再冇人搵就叫佢拎去差館先

回撥

舅父就係樓主

我同舅父一齊住架
都係好心姐on9

5000 tg me hkjcfuckyou

叫你舅父小心部機爆炸
拿拿林交俾差館

掉撚左去啦

炸彈黎

拾遺不報咁仆街

失主已經聯絡咗舅父了，
佢話今日一直唔得閒去搵電話喎
然後問我舅父車去佢屋企俾翻佢
早知唔撚幫 幫人嗰啲仲急過你

痴閪線呢家D 人

咁囂張咪直接交去警局算
橫店呢部睇落應該係佢後備機黎

咁都制就唔係叫好人 係on9
咁撚臭串 拎返去比佢個陣唔小心跌左落深水埗公廁好過

佢仲要係叫屋企人落黎拎咋
之後舅父話佢塞咗100蚊入車俾佢
閪口閪面唔該都冇聲
真係老馮咁
其實咁唔緊張不如100都唔好俾
真係唔係貪你100
搵食都要兜去你屋企樓下俾翻你好冇禮貌

舅母話當積福喎
個失主係80後港女黎，
見到佢email寫住宏利employee，
嗰晚同兩條仔飲完酒上我舅父車跌咗

80底
兩條仔
保險雞
咪撚制